有冇街坊互助隊

由於治安已經急轉直下，希望有正義既街坊多落街走走守望相助，但最重要係不違法，只提供防禦性質協助。

旨在一些時段（例如2100-0200)有足夠數量而且可信賴既街市在屋苑附近街道行走，有需要時提供即時防禦，制止及醫療性質既援助。

相認方法是同一色既衫
不違法活動可以係揸掃把清潔街道，指定街道跑步等等。

亦需要拍攝錄影，証明任何事情發生經過等。

純概念，請大家討論及補完:

1. 應做事項
2. 不做事項
3. 人力及軟物資所需
4. 硬件物資所需
5. 其他安排及設定建議
6. 注意事項

有人開群，麻煩分享, 注意保護身份安全。

利申：九龍灣街坊

推